點睇飲食begger hkplayndine公審餐廳?

大家聽得多新假期
唔知有冇聽過hkplayndine
都係果d收左廣告錢就亂咁賣廣告嘅page

事源：

應該係間泡菜餐廳冇比足夠discount/冇比佢免費食餐飯
所以求其搵位入間公司

幫間野打飛機又打手，踩鳩間野又比唔夠折 連登仔真難服侍

係真既話屌柒佢有咩問題

當然冇問題
不過作為一個網絡平台
用咁嘅態度語氣講嘢會唔會過於煽動

呢個垃圾tb啲post全部都係廣告，而且間間伏

利申 朋友睇完一齊試過兩間 已block

冇人理？

垃圾港女食評屌垃圾港女食物 本是同根生

乜撚野黎

你會睇呢間垃圾你咪又係垃圾

唔係你班垃圾睇/follow 撚有餐廳搵班begger試食咩

照你咁講 任何稍有人注意既公眾人物 係表達不滿既時候 都要用好温和既方式？

咩道理
你咁講同唔識騎馬就唔可以講馬有咩分別

仲有 foodsearchers
同佢地一鳩樣

呢間野真心難食

死tb是原罪

下？完全有分別wor

班begger就係有你呢種人助長（follow),佢地先可以咁大搖大擺乞食。

你拎果個比喻係兩回事

錯撚晒比喻

加肥婆